====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » 2 «Au pied de l ' immeuble , un nouveau centre culturel propose des activités pour toutes les générations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

